強檢既普通話讀音同強姦一樣，寓意林鄭率領特區政府強姦香港人，牛B死了

我想俾林鄭個仔強檢多啲

求其搵個識普通話o既都知讀音唔同。
作野都用下腦啦。